{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011350",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502555",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "거시기 꼬막식당"
    },
    "text": "ハイガイ食堂 (거시기 꼬막식당)\\n\n全羅南道宝城郡伐橋邑伐橋里869\\n\n韓食-海鮮料理 , 09:00 ~ 21:00 , 年中無休 , 370席/部屋:部屋なし , 放送局で先を争って撮影するほど、その味が認められた「コシギハイガイ食堂」は毎朝、筏橋の前の海で採取してくる新鮮なハイガイを主材料として使うハイガイ専門店だ。 このハイガイ食堂はオーナーが誇るハイガイ定食と数多くのおかずを一緒に提供し、筏橋ハイガイの本当の味を感じることができる。 お客様は地元で採れる新鮮なハイガイを購入することもできます。 食堂は広い室内と300席以上の座席を備えており、団体客も歓迎される。 そこのハイガイ食堂はテレビでも放映された認証されたグルメ店で、必ず立ち寄って味見する必須コースだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハイガイ食堂はどこにありますか？",
            "answer": "ハイガイ食堂は全羅南道宝城郡伐橋邑伐橋里869にあります。"
        },
        {
            "question": "ハイガイ食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ハイガイ食堂は09:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ハイガイ食堂は何日も休まず営業していますか？",
            "answer": "ハイガイ食堂は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ハイガイ食堂の座席は何席ありますか？",
            "answer": "ハイガイ食堂には370席あります。部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "ハイガイ食堂で提供される料理のジャンルは何ですか？",
            "answer": "ハイガイ食堂は韓食の海鮮料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハイガイ食堂の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "ハイガイ食堂の特徴的な料理はハイガイ定食です。"
        },
        {
            "question": "ハイガイ食堂の料理はどんなおかずと一緒に提供されますか？",
            "answer": "ハイガイ食堂ではハイガイ定食と数多くのおかずが一緒に提供されます。"
        },
        {
            "question": "ハイガイ食堂で食べることができるハイガイはどこで採取されますか？",
            "answer": "ハイガイ食堂では毎朝、筏橋の前の海で採取された新鮮なハイガイを使用しています。"
        },
        {
            "question": "ハイガイ食堂では地元で採れるハイガイを購入することができますか？",
            "answer": "はい、ハイガイ食堂では地元で採れる新鮮なハイガイを購入することもできます。"
        },
        {
            "question": "ハイガイ食堂は団体客を歓迎していますか？",
            "answer": "はい、ハイガイ食堂は広い室内と300席以上の座席を備えており、団体客も歓迎されています。"
        },
        {
            "question": "ハイガイ食堂はテレビで放映されたことがありますか？",
            "answer": "はい、ハイガイ食堂はテレビでも放映された認証されたグルメ店です。"
        },
        {
            "question": "ハイガイ食堂はおすすめのグルメ店ですか？",
            "answer": "はい、ハイガイ食堂は必ず立ち寄って味見するべきおすすめのグルメ店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 477
    }
}